有冇人用緊渣打嘅 priority banking?

我之前唔知原來理財總金額係計埋MPF，我調埋份mpf過去應該夠balance開，想問你地認為開一個咁嘅banking account 係唔係方便好多？

用緊premium
佢個流動理財無HSBC 咁好

係，全新客仲可以拎回贈

用謹
無咩特別

宏利 MPF 要另外填表先會計入理財總值，呢步千祈唔好做漏

premium 仲好啦
儲下回贈落 simply cash

用緊
冇咩特別
櫃檯都係等好耐

咩回贈

我已經係 premium, 用緊scam

咁你比較下 premium 同 priority 邊樣收多 d 回贈囉
銀行服務兩樣都冇乜分別
都係自在執下回贈 je

另外 priority 張信用卡每年送 8 次 PP